熱狗件艾迪巴約都幾勁

有遠射有助攻

唔算太高既中鋒打到咁
已經幾勁